卡域克根本係頂級deep lying playmaker

卡域克賣點絕對係頭腦
佢嘅地波長傳(forward pass)經常可以直接搵到隊友 穿越對方中場線 視野同準繩度兼備 連接後場同前場
其次 佢防守上嘅企位經常出現喺最適合嘅位置 史高斯曾經講過 同佢中場拍檔好舒服 因為卡叔總會出現喺適當位置 補番佢嘅位
雲加曾經講過 卡域克有能力為巴塞隆拿效力
泰利喺佢嘅告別賽講過 佢喺英格蘭球壇得到嘅讚美同賞識實在太少
摩連奴多次讚美卡叔 話如果可以早啲教就好 仲讚美佢係一個好聰明嘅球員
少入國家隊唔係佢問題 係鶴臣On9
佢係頂級嘅墜後型playmaker 我個人認為佢可以同迪羅斯 布斯基斯相比
踢過/睇過波就知 能夠轉守為攻 真係好重要
順便講埋 佢好似係2013年曼聯年度最佳球員
不服來辯
利申 非曼聯球迷 只不過係卡叔嘅球迷

ching sick ball

試下踢11人大場冇一個咁既人係隊波會點

橫傳嚴格黎講真係控制節奏
因為好多時d波只會向前唔識向番後
佢踢得最好我認為係deep lying playmaker
主要係塞位/駁腳/落中堅位要波推上中場/間唔中先會派長傳
又因為呢個位置係成隊波既中心
所以隊波既快慢係由呢個位置去決定
佢應該唔會多攔截因為主要係堵塞對手傳球路線

如果有踢開波既就知呢個位其實做左好多野
但大部分野都唔顯眼
唔似其他話助攻入波攔截咁明顯

漏左轉守為攻都係呢個位既職責

新潮文

佢係deep lying playmaker,但唔係頂級囉

踢11人真心呢個位好緊要
低調得黎其實好重要
利申:幾鍾意踢呢個位

護波已經爭幾班波啦

如果佢係西人
巴斯基斯果d等收皮啦真係

記得費SIR講過，佢係曼聯既節拍器 控制快慢 呢個位 冇其他位咁搶眼 但極其重要 如果唔認同 可以睇下有卡叔同冇卡叔的勝率就知道

Yes
出卡域克勝率+50%
巴塞當年應該用佢取代沙維
肯定衛冕到歐聯

咁撚on9既文吹到頂級playmaker都有人認同

卡域克同謝拉特呢 d 真係好命水，如果係意大利人真係蒙杜利禾同迪羅斯既級數

係西班牙人就仲大獲，除時冇豪門睇中佢

其實覺得英格蘭係因為有雙特，所以巴利 卡域克果d先無咩機會 佢地開始多機會果陣都三張

頂盡一線尾，佢踢獌就吹到佢頂級

蒙度利禾幾時同迪羅斯同級過
你好憎迪羅斯咩

卡域克比盡咪蒙隊
謝拉特比盡咪迪羅斯

唔同位喎
你唔好話卡域克係卡斯辛奴
謝拉特係加度素

都話佛地魔舒維勁過佢
唔明點解吹到咁大

吹奏史高斯時又話多名宿讚佢勁 所以佢係世界級
到吹奏卡域克果陣又話佢得到既讚賞太少 但都係世界級
姐係其實有冇人讚都好 佢兩個都係世界級

卡域克同蒙度利禾基本上同位
要比較既話後者技術同創造力都應該好少少

本人表示認同

2和B >>>卡

護波差幾皮wor

派路都未出聲

蒙隊都拎出嚟講 有冇諗過我米fans咩心情

派路世界第一

喺連登只要踢曼聯就會自動變廢

原來潮文黎

伊巴一去曼聯

記得第一二季踢曼，卡仔未踢墜後位，果期佢d pass同中場截波
仲有佢遠射永遠都係攞角度，唔使大力

一樣打deep lying play maker

卡域克點會同蒙隊唔同位呀

謝拉特呢 d 根本就係波底差，除左腳頭重就無乜技能既防中，唔係英人，根本唔會做到核心

二線頭都俾多佢

無啦啦又吹奏佢

琴日係隔離post覺得太好笑轉貼左過黎

係西班牙佢咪變巴拉查 伊阿拉文迪 之流囉

學神帶英撚時
佢同奧士文都top fit
當一路都無機會擔大旗

猜：唔sick波

沙比阿朗素勁過佢啦

文迪都勁過佢啦

43條曼狗射了

個po 好腥

世界級冷靜,
前鋒點現身佢都係交俾中堅同龍門

好撚心啦，吹到佢同沙比同級，係咪痴撚線架

冷靜？
卡膠個名點黎你知唔知呀小朋友？

一比人逼就唔識踢已經收得皮啦